［黨鐵］黨鐵電子零件

順手推埋
黨鐵入邊裝左好多高科技電子零件
而黨鐵從未交待過係咩黎
江湖傳聞係用黎追蹤新身分證同手提電話
啲高科技電子零件裝左起牆角
不規則咁裝，個個站都有
好似啲曱甴貼痴起牆身
用路途不明
係六月開始先見到

屌 好撚恐怖

有冇巴絲知乜嘢嚟

推到有答案

求答案

計人流

我入左閘去唔到目的地，地鐵算唔算虛假或誤導性商品說明

推

好耐之前都見過了
唔係6月起
但有無加裝就唔知

商舖門隔離都有 唔知係咪計人流

pish

呢個係藍芽裝置，係配合mtr app入面既站內搜尋功能用的。

聽講係咁。